用bot做文宣嘅可唔可以將啲文宣簡化下同埋唔好幾條友一齊用bot？

一嚟咁多張圖唔單止阻礙討論，而且無人會去睇個文宣。而且可唔可以唔好幾條友一齊用bot文宣頭幾個回覆都係bot搞到無人有心機睇post

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無架喇 講左好耐喇

有個bot下下post十張圖真係睇見都燥

唔好忘記「對家都可以上連登」

原始人用緊手動貼咋

九月十五，港島見！